如果聽日有人喺領事館度噴漆/貼野，應該點好？

雙程證漢稱不滿美國人 美領館前閘噴「中國必勝」囚4周 2019年8月20日

再有中國人涉美國領事館淋黑油被警方拘捕 2019年8月27日

當鬼，即時阻止
當兄弟，事後先清潔

唔敢跳閘同我即刻入嚟，一定要睇！！

唔知聽日有冇飛虎隊示威者

定會有藍絲喺領事館前引戰？

狗喺未搞亂個場前唔敢射粒蛋入人地領事館入面掛

定啲狗以為自己好打過美國海軍陸戰隊？

唔當鬼，不過阻止

都可以

美領範圍係當美國領土
狗隻搞事直接外交風波

明搞就外交風波，唯有派福建人黎暗搞啦

練定美國國歌先

推一下

唔當鬼但即時阻止

如果黑警射左催淚彈入去 會唔會等於向美國宣戰？

最怕有藍絲特登引戰

阻止 大把地方可以噴點解要噴自己盟友

其實會，所以佢地會玩暗算，等新聞報示威者衝擊領事館

先溝通 唔得就夾走唔好直接當鬼處理圍晒過去

打9佢

你咁樣做有啲可圈可點

想印國旗的手足注意
唔好行完就掉 要拎番旗番屋企
聽日 美領見

麻煩各位收番埋支laser，聽日係去支持美國通過法案，唔係抗議

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

希望聽日我地可以好似啲北韓人歌頌金仔咁支持美國啦